吊奶星 金珉周(周周)呢條片連續處刑IZONE隊友..

開頭連續處刑牙降同牙演 仲要讚下佢地等佢地無咁自卑 周周簡直係人美心也美 人間天使既完美佼佼者..

牙演好靚wo

個個去晒睇老鼠安

都係比周周處刑左..

暗星偷食都咁多人睇 娛樂台已死

全城中伏 掛住睇老鼠安 牙周處刑消息被封殺

老鼠安多人睇過牙周=證明左連登係同性戀論壇..

好彩牙嘈都唔執輸
最後處刑牙降 牙奈 牙英

等多幾日先po啦
呢排冇人理

有D人同任何人同框都係被處刑果個
牙周就永遠係處刑人果個

專登入黎撐周周

你再射精娜b條疤我打到你撲街!!!!!!!!!

嗰個人假冒我....

啊吊7左== sor學友

牙真處刑全隊

下== 牙演屌打牙周啦

唔使sor 錯嘅係假冒我嘅人

呢個笑話ok

我吊能死降囝個撲街

似牙柔處刑佢多dwo==

牙演好失禮你？

牙柔+奈子=牙周

唔失禮 但係明顯牙周吊打==

牙柔一野KO牙周啦

我炒飯柔理